點解睇post成日睇睇吓都會冇咗一忽？

更新完之後就成日都係咁